突發! 一哥盧偉聰譴責警察濫暴! (平行時空)

小弟本身都籌備緊整個youtube channel, 估唔到第一段片會變左呢一段
第一次整,粗製濫造左啲,多多見諒,歡迎比意見
希望終有一日片中內容可以成真

mamaday

有呀,nowTV

多謝你意見,點樣麻麻地法?

再講落去要收費

哈,多謝

妖,原來假膠

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒